TWICE 俞定延 回歸一周前患頸椎間盤突出

【newsen】TWICE 俞定延 “回歸一周前患頸椎間盤突出...手術後有所好轉”

TWICE定延於8日下午通過Vlive進行了個人直播，表示在回歸前一周進行了頸椎間盤突出手術。在被粉絲問到“嗓子還好嗎”，定延笑著說:“事實上是為了告訴大家才開的直播，本來不想讓粉絲們看到生病的樣子，怕粉絲們擔心就不想說出來，所以隱瞞了很多，但是沒辦法，我從以前開始就經常貼膏藥。粉絲們也知道我嗓子不好，在拍攝這張專輯MV時耳朵都發麻了，去了一家專門醫院醫生說我的頸椎間盤突出了，回歸前一周公司也知道了，所以一周前做了頸椎間盤突出手術。具體來說的話也住過院，這次回歸也沒能進行練習，幾乎是沒練習過，不想讓大家看到我不完美的一面，所以在和公司商議之後，向電視台求得諒解，決定不拍攝我的直拍視頻，所以才沒有我的直拍，對粉絲和電視台各位也感到非常抱歉。現在已經好很多了，今天早上去醫院打了針，真的不用擔心，為了好起來我也在努力中。”

希望翻發🤣🤣

佢咁高係容易啲

好心痛我寶寶

TWICE 訓係到第2高

印狗我吊你老木

印導佬

我唔小心大力得劑整傷咗佢

繼續ff

賣慘天團又有新招

佢1你0 吊返轉應該你出事

真係咁慘就唔好做啦
心疼定延寶寶
快啲退休

退休安心返我到相夫教子

印度人通常生好多件